bno一平權之後就睇清楚你班撚樣嘅真面目

你班垃圾

咪又係同啲遠距離愛國嘅支那人一撚樣

一平權
成班傻閪個個開曬飛機post
行動post去撚曬邊?
又係得把死人口
抗爭靠你哋死撚硬啦

預咗畀人block 畀人話我分化撚

但都屌柒你班偽善嘅香港人

pish

攬炒目的已達到，呢個唔係原本既End game咩？
而家仲推人出去死就真係送頭，因為根本就冇新既objective, 屋企着晒火燒緊係出去搵水救, 策略上就係要咁樣, 唔該唔好假設人哋走咗去就係放棄好冇？

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

五毛

就死撚開啦

咪撚整污糟我個post

分化撚，Block

走咗去可以做啲咩 咪又係玩twitter
咩國際戰線 人哋本身平權 就係比真係

有事嘅香港人走 而唔係畀濫用 咩海外建

國 你真係當自己以色列咩成班連

登仔打曬飛機笑大人哋個口

利申: 有事在身 就算點都好自己都唔會走

樓主大陸仔冇BNO

我又咩思維?
叫你死遠啲咋！
人話都聽唔明
弱智五毛狗
拎去人道毀滅啦

根本就唔撚明我講咩

上連登勿認真啦on9

去第度裝備下自己先啦
機不可失呀，聞少兩粒TG保健下先啦

我點害死班靚仔

請問我做咗啲咩

呢幾日最多係咩？
情感勒索
你懂的

快撚d走阿成班傻閪
香港唔需要懦弱既人留低

撫心自問

有幾多人係真係需要走

見到成班連登仔當正bno係移民工具咁

自己諗下 呢次平權係幾多人嘅血換返嚟

要走就真係畀有需要嘅人走先

而唔係畀你班仆街去濫用

走佬都算 仲要瘋狂互相打飛機 有個post仲自比英軍operation dunkirk
呢班人留返係香港咪撚影衰人啦

嗌左成年要光復香港 要時代革命
依家走撚左去
仲要係帶撚住光環走

又情感勒索D咩

你要走 唔該靜靜地走

唔好成班跳出嚟話

自己情操幾咁高尚

求安逸就求安逸啦

見成班戇鳩仔
係咁開曬飛機post洗白
真係笑大人個口

真心唔好再出去
時代革命已經變成bno革命或移民革民
再出去制做既畫面
只會助長美加等國加快大開移民之門
一班坐享其成既人
真係多謝你都黎唔切

我都好嬲...
幾時開始我地嘅目的由光復香港到變左BNO平權...

好失望，好攰。
開始覺得之前日夜抗爭嘅自己係弱智...
好嬲香港。
好嬲香港人。
好嬲一平到權就散水嘅嗰班仆街。

-
好嬲自己點解會相信佢地。

講真留係香港做到咩
當初諗住上街加國際壓力支共會讓步
但係支共而家同你玩到底
外國其實無能力阻止
唯有開個逃生門比香港人走

屌撚曬你地成班要走既人老母
7.1係條街上連登
竟然最撚多係認真討論離開香港

快撚d走啦
又話好撚鐘意香港

到時係第二到建撚左國記得通知聲

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

成萬人嘅血

就係換嚟數以十萬計

更甚至百萬計嘅人逃走

逃兵就逃兵啦 革命?

你做過啲咩先?

有幾多人真係有落好多力

自己心照

打稻草人？冇話過走比留更高尚
你搵返有講個啲野既人屌柒佢喎
我不嬲focus落去個點都係你班友純粹屌人地移民啫
乜你班友既目的唔係只係想屌人地唔肯你留低咋咩？
仲唔係情緒勒索？

偽革命

走左咪撚話自己係香港人
好撚羞家

推

咁你留底會做乜野?
做港豬? 定係養個紅B藍B出黎幫人續戰?
留低等燒死?
後生既都先留個有用之身先幫到手架
定係你當初想攬炒純粹係想社會重新洗牌睇人仆街等你自己作為下等人有機會爬人仁但而家見到人地依然係比你有更多機會更好待遇你就唔甘心呀要扯人留底呀? 屌你心照啦
你香港人既去到邊都會繼續救香港, 你冇計劃就收皮啦, 唔好係度消費呢一年所有人既付出, 拎黎做你情緒勒索人既子彈咁低招啦

好笑嘅係

個個當正自己孫中山咁

話咩去到要點要點

其實最終目的咪又係求安逸

去撚到就冇咗回事㗎喇

香港人

屌得好
屌完介紹下有咩活動吧

樓主我建議屌返你個班fd子
佢地今朝屌完人去移民唔抗爭
而今晚知道自己有資格去加拿大既時候
已經變左係度討論緊移民啦

你估班鬼真係好想收香港人咩
只不過真係無辦法令到支共讓步
你睇下hsbc呢啲私人企業只要有支那撐腰
已經完全唔撚驚英國屌柒佢
外國唯一幫到真係比個地方你走

走難就係偽善？
入集中營先唔偽善？

戰略抗爭可進可退

調返轉問你 你又有啲咩計劃?

個個當正自己孫中山咁

去到真係會做嘢嘅人有幾多?

咪撚成日所有人嚟打飛機

香港人抗爭真係咁撚勁

早就贏咗 明明個個輸到要逃走

就拎撚曬光環咁

睇清楚個post先發癲啦

有幾多人真係有需要有迫切需要去選擇離開呀

同埋你憑咩話我下等人先?

你憑咩覺得我即使去到海外都冇機會

你班連登仔咪又係用個鍵盤去批判

你自己有犧牲咗啲咩?

有付出幾多自己心照啦

嗰啲根本就唔會係friend

最慘係入咗獄嗰啲
屌成班人理撚得你拍拍蘿柚走咗去

唔走就一定入集中營
猶太人都係要走左先建國
咁點解唔走呢?

屌 諗起都

連沒bno都有得走,你嬲咩呢?

其實香港人真係太閪
唉

自己都有定心理準備坐

係呢幾日睇得更加清楚

#9 空白p牌ac，五毛無誤

人性

熱狗 分化

炒死左個香港、跟住自己走到就走左去
淨低走唔到同唔願意離開自己屋企既人
佢地就日日係度受難
我真係屌撚79你地老母啊

咁我地當初個目標係爭取 全港走難 定 光復香港 啊？？？
屌晒你地班閪人老母。

我係相信左香港人會為自由人權同公義而戰先出黎架，仆街！！！

你都有得走仲要,你可以唔走
你慢慢入集中營啦,88

我覺得申請定冇問題 始終有咩事拎住bc當自保
但咪講到又愛香港 轉個頭又大大聲話移民有啲嘢靜靜雞自己搞啦 諗下坐緊或者等判人會點諗 唔好咁涼薄啦

人地開個後門出來比你地走, 然後又屌人地點解走
如果你真係咁唔滿意, 不如做D有意義既行為, 對外一齊搵同意你既人SEND信去各國領事館或林鄭屋企, BNO唔應該有中國籍, 用盡你既所有奸計, 咁咪搞到你認為既果班撚樣囉
人地開PO討論移民你咪去人地逐個回覆逐個屌, 而家興隔PO罵戰? 回覆功能沒撚用? 香港靠你把口就死得啦

海外建港，唯一出路
我唔介意做開荒牛，到時多個選擇比出獄手足唔好咩

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
只係口號，海外建港先係出路

班人移左民味又係一件無靈魂既英豬美豬
個個當正自己猶太人咁，歷史又唔讀多本，淨係識食玩訓屌，課金食黃店當買贖罪卷。
一諗起死左坐梗傷殘既手足就櫈佢地慘，97後出世既人真係慘過食屎用血換番黎既野俾班老一輩食撚到lamlam利之後仲要facebook po正呀有得移民講到好似光復左香港咁 班仆街要走就快d走啦 新香港唔需要佢地

咪係,等於海嘯時唔走上山屌人唔頂個海嘯咁on9

夜晩啲五毛PR分化撚走晒出黎

下,沒bno有得走喎
以後有天災記得企好到啦,88

隔離仲要有班垃圾喺度傾去咗英國之後食乜 煮乜
我真係屌你老母
成班人坐晒監食ABC餐 分分鐘食成世
之後班垃圾就拍囉柚走去外國做廚神海外煮飯抗爭

呢幾日有幾多個舖

有幾多人走出嚟拎光環

自己有眼睇啦

我咪就係屌嗰班人

有咩問題?

仲有請你唔好將我歸類同批判我係啲咩人

呢啲純粹係我想講嘅嘢 認同就唔認同 唔

認同嘅話就唔認同 請你唔好嘗試製造

對立面

驚沒哂外資呀,梗係唔想人走
叫佢主子鎖港咁嬲

利申: 上年7.1已經睇透左同路人係少數睇下朝早個人數

ok 我承認我係標題黨

係，好撚癲咁洗版

暗共熱狗晩晩都情緒勒索

晩晩都係四五點時開始推post

比人拉嗰班手足點？你哋嘅踏腳？

憑啲咩去證明我係5毛pr 你班連登仔就係咁㗎啦 唔認同人哋就屈毛就pr 想講咩一定要啱你聽嘅咩 唔鍾意咪負皮走囉
屈毛有意思咩

我信有真心巴打受情緒影響
如果係真巴打，我勸佢地暫時熄連登

收嗲啦閪人，我錯就錯在相信香港人係爭取自由 人權 民主同公義嘅偉大民族。

結果全部同淨係識趨利避害嘅高智能畜生冇分別。

-
十足非洲動物大遷徙咁，
獵手係匪共，安全聚落地就係外國。
成班人形畜生就起勢咁衝。

高智能畜生呢個term用黎形容你地真係絕配，完全忘記初心。

淨係知道趨吉避凶，一早知香港人係閪人我就唔撚出黎做港豬好過。

睇直播/政府公佈人數當係？

你依家行出街就顛覆國家政權
咁你所講既行動可以係d咩？

為香港人留種子緊要，定留低陪班每日150，陪班住滿7年新腥港人，陪班每日來回深圳水貨客，陪班扮放棄外藉嘅西官緊要？

點解一定覺得會走嘅手足係叛徒？
咩情況，當事人自己知，暫時無事，只係未殺到咋，先後問題啊，隨時下一個星期就上門拉。

係咪要每個抗爭者都入晒獄先叫完滿抵疊，完成使命？醒下啦。

我都唔撚柒驚國安法 於d濕鳩淆底冇靈魂冇尊嚴既港豬黎講，國安法味天災囉。 咁佢地驚味走囉，不過我仍然認為佢地係一班無身份認同既港豬，當移民係一種避難既手段
真香港人會唔會呢d時刻講走佬？台灣人玩白色恐怖玩左十幾年 有人走佬有人留左向度，而當時留向度既台灣人味又係撐撚過個段歲月
天災？味撚笑大人個口啦

關我咩事，又冇諗住走
不過你開心就得啦

樓主講得係難聽
但冇錯

可以睇下呢個post
唔想大家因為移民而分化，請聽我講兩句

push

嚟啲咪叫"抗爭到底"囉

左右互搏到你，又開荒牛，
比人屌完又話冇諗住走。

你巴閉。

其實向呢件事上面見到新一代既身份認同好唔同，有d人講左有能力都唔會走。
我係香港人，香港係我屋企。

「預咗畀人xyz」又呢句

嗱我冇bno㗎

我只係學返話海外建港嘅人嘅口吻之嘛，乜原來咁似

有能力走但係仲留係香港既人係有勇氣既一群
走左既人你可以屌佢地係懦弱，但係唔會係偽善。

內鬨？

算啩

唔係吖幾好睇 幾條友圍爐

抗爭一開始嘅目的就係為咗民主自由
而家個個都有得移民
大家都有得民主自由咁生活
有咩問題？

我都唔想dup低坐緊監嘅手足
但係而家支共主動話要攬抄經濟
我哋仲有咩行動可以真係威脅到政權？
有幾大機會可以喺被捕手足出嚟之前光復到香港？
光復到嘅話要犧牲多幾多人？
喺大家都得到民主自由嘅情況下，點解仲要犧牲？

如果你都答唔到呢啲問題嘅話
倒不如我哋移民settle好哂先
等手足出獄之後接佢哋離開香港
咁對我哋嚟講可能已經係最好嘅結局

明明架船仲有得埋岸去修理
但救生艇上面嘅整整齊齊嘅BNO holder
就叫留喺到、打算修理、走唔到嘅人慢慢等美國打撈你地上嚟
仲話去到目的地先返嚟接你地
但係去咗邊, 係咪真係返嚟? who knows?

船沉咗就冇事
船修復就返嚟

BNO, 歐加澳日逃兵冇得輸

其實可能係我打少咗嘢

走係懦弱 但係又要走 又要拎光環果班

最可恥 呢幾日有幾多光環post

我相信各位都睇到

71嗰日大家討論緊最多啲咩?

遊行? 定係移民

有

我地係要香港有自由民主，唔係要走得甩嘅香港人走撚左佢去「擁抱民主」囉好冇。

心入邊冇香港地呢個概念嘅，就咪講乜野香港建國，乜野光復香港啦。

一開始直接講「BNO平權」囉，睇下有冇咁多義士出黎行？

上年七月到依家成個連登都係五毛洗版，淨係得負能量，個個都潛移默化，老實講人人都會唔開心架啦，係咪第二朝起身就唔駛面對？係咪移咗民就唔駛面對？

七月一大家甩低一班入立法會嘅義士，佢地仲流亡緊
一吹風講黨安法，就個個講移民，咁同當初甩低七一義士有咩分別
到真係黨安法通過，就一班人爭住搵admin del post
到英國講話bno可以移民，又多一班人想走

當日梁繼平喺立法會入面講嘢嘅畫面我仲瀝瀝在目：

如果我們今晚回去開冷氣睡覺，明天一早，香港什麼都沒發生過，一個月的犧牲完全付諸東流。我們難道想要那三條人命、我們付出很多天的血汗白白浪費？我們真的不能再輸。如果我呼籲外面的同學不要再野餐，不要再快閃，進來和我們一起佔領。

但大家當日放棄咗佢哋，到咗今日大家都係做同樣嘅事

說好的煲底見？

總之，口號我照嗌、旗我照揮，係夠薑就一槍打爆我個頭！最好喺全世界鏡頭面前！

如果你係指話走左去外國建立自己圈子我唔覺係拎咩光環。

你真係明個post講乜？

住夠幾年有投票權，國際線繼續打，打到出兵打支那

但係梁繼平而家人係邊度？

果個post真係on撚9, 睇完都想嘔

簡單一句 我就冇得走 我都叫緊人走
有得走嘅唔走 留係到交稅消費再比中共回血劍？
走時記得宣誓攞埋強積金 咩尻都唔好留係香港 完

走啦 仲抗咩爭

用400萬買200尺 就算唔平權都一早有移民退休諗頭

有BNO 就係撚樣

去澳洲 加拿大 台灣先係真手足

你情緒勒索

留得喺度

預咗㗎啦

612大家出嚟抗爭到底

無論點樣都要捍衛自己家園

後果係點?

預咗㗎啦

個個都話預咗㗎啦

而家呢?

bno出咗嚟 ?

唔走就傻仔

睇嚟你都唔係好清楚我屌緊啲咩

唔好淨係用我講嘅兩隻字去作批判

同埋你有冇bno都唔關任何人事

亦都冇人需要知

預左咪姐係攬炒。
而家你講既問題係個後果唔係全部參與呢場運動既人去take。
但係個問題係攬炒個後果大家一直係講緊同中國攬炒。

攬炒係手段唔係目的ar!!!
比你一時掏空香港又點，大陸換血唔及香港又點。

極權國家為左保住政權，劏左香港呢隻生蛋金雞就證明佢地唔要錢都要權。
你地走晒，除左加速香港淪陷留比走唔到/唔想走嘅人以外，根本冇分別。

一開始知道會係全世界走難嘅話，
大把人一定唔會出黎抗爭益你地。
為乜？為重光香港啊，攬炒之後是晨曦啊。

睇完孫隆基嘅《中國文化的深層結構》
就會明郁啲就逃難班連登/香港人係咩心態

愛香港係份工
係掩飾貪圖安逸、不願付出嘅心態
等大家認同下自己 冇咁罪惡感
安撫下留港嘅人 唔好反感

因為有啲留港嘅人
又好想安好個身, 都唔想付出想走呀嗎
聽到咁嘅安撫 咪認同佢地去走先囉
因為以為有回報 有人情
但誰知只係未知之數

逃兵真正目的都係明哲保身
喺當地安好自己個身體, 搵到食就得啦
其他嘢真係理撚得你

精神上、遙距表達愛港、抗共情懷
免除罪惡感都未算最終目的
就係怕人地點樣評價逃兵
用把口, 㩒個掣去幫香港人就得啦
安慰到自己 又安撫到人地

感覺良好
永遠係沉醉於幻想中嘅香港

但偏偏呢班出走嘅人
對海外戰線不大幫助
本身冇料,
唔係社會賢達, 政治犯,
流亡組織人士等

要人示威 大把海外手足啦
海外戰線缺嘅係有料人
唔係有能力去移民, 安頓好佢地自己嘅人

咁係救唔到香港 冇意思
只係將香港打到分崩析離

仲要為咗有啖好食
而夾硬奉承、融入人地嘅文化
簡直苟且偷生
嘔唔嘔心
仲要叫埋留守嘅人咁做
完全唔尊重人地嘅free will

你自己走咪走囉
唔使咁高調 咁多藉口 咁好心
真係作嘔

大家一開始冇諗過支共會加速得咁快
冇諗過會有黨安法
冇諗過咁多國家開放比香港人移民
所以大家都先以「香港獲得民主自由」為目標

而家支共個勢咁硬，唔理性行事
寧願全國一齊攬抄都唔跪低
喺中共未倒台之前香港都唔會有民主自由
呢個係一開始大家都冇諗過嘅局面

仲有咩抗爭手段會有用？
你覺得靠香港抗爭可以令支共倒台？

錯重點啦

去擁抱自由同光復兩樣嘢嚟

唔該你睇清楚我講咩先

咁我想問你一樣嘢

我哋一直以嚟爭取嘅

其實係咪bno平權

講撚到唔走就打得贏咁
你連槍都無支搞革命 一開始已經過癮啦
哩一年 可以做都做曬
一係你講下留低 你可以做d咩令到香港獨立到先？繼續乞求咩柒國際陣線？
定係又聽下所羅門9up制裁近了打飛機？
一係水班手足出去攞到吉下狗
人地流幾滴貓尿 手足就坐成世
定係其實你係靠緊手足一直犧牲
黎幫你拎返革命嘅熱度啊？

除左加速香港淪陷留比走唔到/唔想走嘅人以外，根本冇分別。
姐係攬炒只係口號？

咪就係被人丟低放棄咗，搞到七一義士個個要走，講平權佢哋先係最需要走嗰班，依家最需要走嘅冇得走，其他人就濫用，真諷刺

黨安法都未正正式式喺庭上面告得入，個個就自行釋法白色恐怖覺得講錯小小野就死，然後又驚死會有追溯期又諗走佬

仲要將自己比擬猶太人, 其他富有民族性、有虔誠篤信嘅神明嘅民族

但香港人價值觀,
特別80後打前嘅
當中大部分只係功利主義,
金錢至上心態

佢地同西西所講嘅浮城中嘅人一樣

我哋一開波爭取嘅係「香港」有民主自由
喺短時間內無可能成功嘅情況下
唯有退而求其次
至少「香港人」有民主自由

識玩嘅就係叫外國咪撚接人打柒中共，匪共仆街先係唯一出路。

走撚晒咁算咩？認輸？
到時香港抗爭人數大減，你地走左出去嘅又因為生活而wfc香港。
香港到時就真係玩撚猿。

而家話走嘅，當初根本就冇心重建香港。
「攬炒係手段唔係目的」呢句仲認唔認得，唔係比你地炒完香港之後拎住資源走路，係重建新香港啊屌你。

邊個最需要走？

過兩年一齊入集中營抗爭最有用
手足齊上齊落

攬炒係過程，咪撚斷章取義。

係誠信勒索
勒索班唔肯認衰仔、逃避嘅人
明明咁可恥 仲要大大聲
知唔知醜字點寫

去到人地國家都只係要你啲技能,同錢咋
真係咁好心咩人地

真正有需要逃走
都係有案底、坐監、被通輯嘅手足啦

攬炒點解唔可以係過程同目的？

遊戲規則係對家定龍門任佢搬你仲玩？你點樣令香港有民主自由，國安法已經令個個都唔夠膽出嚟抗爭，宜家連嗌口號都拉你，你話有槍就話姐，手足得遮同汽油彈，你攞咩打，獨立都要有實力先獨立到架。

有無id名畀我地鞭下屍

班freerider 本身都唔鍾意香港想走好耐
依家啱啦 中門大開 仲唔走咩

呢班人口裏支持整年運動
拎到移民資格
實質上係人血饅頭

隨隨便便就走
一啲意志都冇
呢啲人本身就係自私,
冇本土意識
咁, 咪認囉

但唔好陣亂軍心
啲人真係好差劣

比少少同理心ok?

明知答案都要問？咪嘥我時間

講得無錯
懷疑pr公司瘋狂帶風向令大家想移民
想行動派手足灰心自此無人抗爭
有為香港努力付出過抗爭過嘅話
一定唔會見到有得走就馬上放棄
完全無諗過入獄死士嘅感受
希望大家唔好再被人影響左覺得唔走唔得
同埋尊重留係香港嘅手足唔好話人係到等死

講真，走唔走係個人決定，但想走個班唔該諗下以下問題：

1.一開始外國逃生門係為左高風險人士而爭取，請問你有無做過啲咩高風險事而有需要走?
2. 你平時最推崇所謂本土派、本土發展，咁移左民有咩方法繼續幫本土政治、經濟、文化發展出一分力?
4. 有幾千甚或更多既手足面臨起訴/關押緊，唔可以好似你地咁自由出入。你認為自己可以點繼續幫助呢班手足?
5. 你認為自己仲可以點幫助繼續留係香港用唔同方式抗爭既手足?你認為你可唔可以恆常課金、製作文宣、外地籌辦參加遊行集會聲援etc?
6. 你過去有無曾經屌過某啲人、機構、國家因為利益、壓力而跪低/疑似食人血饅頭，如果以上既問題你都答唔到/承諾唔到，咁你同呢班人有咩分別?

走係無問題，但如果上面既野大部份都做唔到答唔出，而走都仲要掛住個鐘意香港、為香港/手足而戰既面孔，真係好令人作嘔

係咩野比到你感覺人多就唔會淪陷 我淨係知三罷都搞唔成 仲有黃藍都唔係最多人 係港豬最多 睇區會投票就知 我寧願有錢有學識嘅全部走曬 一尻將香港打落地底 變雞肋 食之無味 棄之可惜 然後中共冇左香港依個白手套 先真係可以威脅到中共

咁姐係邊個先，咁多遊行，咁多比人拉既手足。

我覺得係大家想要嘅嘢唔同
傾向走嘅人係希望「香港人」有民主自由
但係你哋係希望「香港」有民主自由

如果所有渴望自由嘅人都可以搵到自由嘅話
仲點解要繼續抗爭落去？
抗爭人數大減又有咩所謂？

唉

所以唔好聽人地講咩
冇BNO 唔緊要做美國難民啦
我地會接你地㗎

真係好核突
拍拍羅友走咗去
仲走嚟畀假希望你

你就做公民
我地就難民

成班虛偽怪獸

咁你留喺度又點？唔撚見你劫獄？仲坐喺屋企上連登？手足俾人拉咗呀！

攬抄不嬲係大鳩支共嘅手段
要佢哋妥協比民主自由香港先係目的

都係嗰句人係自私 仲有香港人唔係追求民主 只係追求自由

算啦
一係就唔好比
一比咗就預咗

咁而家人地唔怕你，咁點？

只能夠講 香港人太睇得起自己

將自由睇得過於容易爭取

自由係需要極大代價

當初你冇覺悟

點解你仲要行出嚟

被捕嘅手足最長要坐幾耐？
喺被捕手足出嚟之前光復到香港嘅機會有幾大？光復到嘅話要犧牲幾多人？

接受現實 一有移民 連選舉都冇理到 變咗 香港人 逃走

未有依場運動嗰陣都已經有人走
其實唔係香港唔好
係香港人唔好

嗰種自私

咁你離開香港
去海外都冇實質planning 幫香港
你又幫到啲咩??

你係唔愛嘅 咪認囉
消極嘅就死埋一邊自己苟且偷生囉

冇必要走嚟消極, 潑冷水
你冇意志力就唔好影響人地

再者佢地唔係冇能力
係可以令到支共瓦解

佢地要嘅係有錢 專業嘅香港人
唔係你地烏合之眾
佢地都係要錢 同技術咋
收得幾多人呀

而家唔係爭取自由，係捍衞自由。

可能我第一個留言寫得太刻薄

真心冇心帶風向

只係唔啱聽唔該唔好亂咁屈毛

咪冇棋攞
個個都好理想話要繼續抗爭
但係中共唔怕攬抄嘅情況下
就算黑警坐喺狗屋唔拉抗爭者
我哋又可以做到啲咩？

真，走幾千公里遠一定幫到香港

個個都好似你咁諗嘅話早就無人出嚟啦
真係自私到不得了
無事個陣光復香港日嗌夜嗌
人地出左事你話講啲咁嘅說話
手足搵命搏換嚟嘅移民機會就你去享受
以後唔好再吹到自己情操有幾高尚

我都知你好激動
但你標題太痴線

諗到手足被浮屍、被跳樓、被性侵、被骨折、被盲眼.....甚至有啲被藍絲家人拋棄等等嘅犧牲

原來只係換來逃生之門

所謂嘅光復嘅唔係自己土地

而只係每一個人嘅自身前途

真，留低屌下同路人，對狗講句野都唔敢，等坐監就係偉大一定有用過走

所以咪走lo。

如果好似屍殺列車嗰婆婆咁拉開度門（突然啲國家反面唔收人)
唔知啲人會點

威脅？？
香港冇左佢地咪換血，就算質素比唔上昔日香港都冇所謂。
睇下北韓咪就明？？極權國家理閪你經濟咩，附加產物黎炸。
動搖到政權，逼到極限咪又係閉關鎖國2.0。

到時香港冇晒抗爭者又被換血，光復香港呢個term就真係蚊訓喇。

順便一提期待乜野海外反攻更加係笑話，
鬼唔知香港人係閪人係港豬？
出到佢更加係，理撚得昔日香港？

屌晒你地老母。

我唔係話你帶風向
我同意你講嘅嘢
唔明做咩事成個版面都講移民
成個風向都係唔走唔得

師兄咁勁，又有咩反建議？

睇佢哋有幾尊重宗教就知

標題我反而覺得冇乜問題

事實上呢幾日

移民膠post真係開咗好多

啲標題再嘔心D嘅唔少

睇唔順眼咪屌鳩佢哋

咁本身屌鳩人就唔需要理人感受

冇planning 冇實力
或/及冇宗教民族理念嘅退

係逃避

唔屌柒你班熱普城都唔天光！好似你咁講，最錯嘅係英美澳紐加歐台日呢啲開門嘅國家，放晒班偽善移民撚走呀，而做得最好嘅係支共，落閘禁止出境，再困獸鬥殺撚死晒香港人啦

唔係愛唔愛問題
係香港人/外國都無能力
連hsbc呢啲英資私人企業
都唔驚你英國屌柒佢
反而支那叫佢撐國安法 諗咗幾日已經即刻奶
你估hsbc班精英醒啲定連登仔醒啲？

香港人：知醜可唔可以當飯食？

其實我想知你諗法

弊好容易屌哂啲唔關事既人呢

點解我又會係熱普城嘅人

明明只係講自己想講嘅嘢

可唔可以唔好將我亂咁歸類

整個清算list lol

同外國人講清楚我地訴求啦屌，
我地唔係要撤離香港係要光復香港啊。

破釜沉舟聽過掛？
而家啲逃生門就係舟，所以啲人先要走。
冇左呢啲救生艇，香港人自然局住都要同匪共不死不休。

昔日滅共救港嘅決心去曬邊？？
點解會變左做自己重獲自由就得？？？
香港人咪咁閪啦！！！

你續左本bno未，未就快D續，攞左本bno過英國搵食

唔會 唔想

人有我有

唉

講左成年，而家人地做到最盡咪開逃生門比你，真係派兵同中國打仗？

乖啦，聽話，唔好做condom

問佢地個個都講唔到咩plan
剩係話兄弟爬山囉
globally be water 囉

其實走咗玩下twitter, 出下嚟舉下牌咁
留喺香港都得啦 海外港人都做開啦已經
講實力, 你估個個係羅冠聰上得下國際政壇咩

如果係冇乜分別
係愛香港 就留低

冇乜犧牲 又冇料咁樣都走得
根本冇愛過香港

玩膠姐, 我梗係明啦, 只係睇完今日d post覺得有d灰

唉

仲要好似當犧牲咗嘅人冇到

啱呀 但班人會話你留喺到係浪漫主義喎

屌完
飲喜茶

好簡單依家嘅中共易收皮啲 定變做北韓嘅中共易收皮啲？
一係你就講下仲有咩方法可以動搖到一個唔要錢都要權嘅極權
冇睇大陸點樣將人民嘅美金變人仔？ 冇睇到提款多啲都要記名？ 有錢嘅人留係香港等比人劏？
笑撚話 你又想收一個極權皮 但又要留低啲武器比一個極權 你真心？

冷靜啲 其實上面位巴打個member only msg 係串梗移民撚

好差
仲要勁多正皮
可唔可以屌醒班人
自私閪格現曬形
一俾人話就反問：唔通係到等死？

我答你

因為香港人嘅信仰係金錢

屌佢老母場運動未開始都知係咁撚自私

係囉 生錯時空囉
佢地造嘅孽 要下一代受返
到我地呢一代啦
仲有人想去外地承傳光復香港
心諗下一代都融入人地到啦
咪最後報返落冇走嘅人

放心啦，有同政權交流嘅國際陣線好清楚目標係啲乜，例如攬炒團隊

留係到嘅，諗下點裝備自己同唔好比對家捉到痛腳。

睇到喊出嚟

係外國你仲可以做宣傳比人知香港仲有班人要等人救，全部留係到無錯係好高尚，但係真係大家一齊等死。

班豬係唔會有意志力, 唔會堅強信念
眼裏得錢同食訓屙扑
佢地咁低層次
唔會點諗人生點意義法

海嘯即嚟你會死
但國安法嚟 你唔會即刻死

有啲犧牲咗連食都食唔到

我睇出面啲post又唔係好覺啲人有你講到咁偉大喎
係咁打飛機講到自己猶太人咁情操高尚又高汁
個個國家爭住要
個班人邊句提起左為香港受緊/即將受牢獄之苦嘅人？
仲要成班人附和
明明就係有得走好興奮

樓主唔好同佢哋拗啦
要走嘅有千萬個理由
要留嘅都有千萬個理由
要留嘅唔係問題
只要好好保住條命 盡人事 等時機就得
要走嘅都唔係問題
問題係唔好講到自己光榮退場咁款
我相信一小部分走嘅人會真係做嘢
其餘就...都知咩事啦

唔係個個國家爭住要會唔會咁多國家比香港人移民過去？
下，好多人都講係個邊落地生根要接埋手足過去。

班人唔使咁勞氣話真係
當中有啲搖擺不定立場嘅港豬話走就走
你點都勸唔到佢地留低
從來佢地冇本土意識 冇學識愛過一個地方
只係想喺個地方拎著數,
要個地方「愛」自己轉頭

呢種功利心態好嘔心

真係唔使為佢地操心
佢地唔係香港人

PR post 咁努力啊？咁夜都開post ？

你唔係自爆左係分化撚，就唔使比我話你分化撚

研究吓BNO有乜所謂，你唔撚使喺度借題發揮

分化撚

咩叫本土意識，其實好多所謂「民族」都有diaspora。

我好簡單，黑警死全家講緊你呀

你一早就消極冇希望 冇鬥志
係因為你唔夠愛呢個地方
未去到肯為佢犧牲嘅地步

講到尾你都係歸納返自己利益

寧作飛灰 不作浮塵
原來係廢噏

你咁多藉口唔願意去犧牲去忍受
其實你根本就冇愛過香港

咁你學咩人講播種
你都會嗰邊嘅人啦
你播嘅係咪混血都唔重
你地下一代都融入人地文化
香港關你春事

你話我係咪係

唔啱聽就分化撚㗎喇

講自己想講嘅嘢出嚟都唔得?

咁巴打你都自己講咗個答案同方法出嚟
要點樣達到你講嘅目的你宜家清楚點做啦
鬧佢哋係唔會醒
只有「破斧沉舟」

可能都有唔少人討論你講嘅嘢嘅
但都有唔少呢啲留言喎
仲好多正皮添

咁要犧牲到咩既地步？

係連登講正負皮

冇BNO 就係大陸仔？97後手足連condom 都冇資格做，直接唔係同路人？

係連登講過到去落地生根要接埋手足

Action louder than speak
想佢哋醒就破斧沉舟
做法參考婆婆

你唔夠擔係你嘅事
台灣三十八年入面有幾多人都吞聲忍氣

我地香港見到支共開始笈笈可危時
正正就係希望之時

愛香港, 點決定留唔留守, 態度點樣
好明顯反映咗你嘅信念夠唔夠堅定
原來好多港豬根本一啲都唔堅強

仆街分化撚

人哋都話要留有用軀，你識條鐵咩
呢個世界就係咁，大家分工合作，佢打國際線，你去前線作犧牲。
大家都係為香港貢獻

講緊你自己？
討論下就分化撚
你呢啲就真係分化

猶太人尊重上帝
香港人？

點解連登要hide正負皮，係因為有人用正負皮帶風向，而你仲好意思拎出黎講。

係連登講過到去落地生根要接埋手足，有咩問題，連登仔講過既野有d真係實現左。

你咁講好結果論

香港抗爭有冇可能會去到一個位，民眾有武力對抗真槍實彈、狗車(坦克)撞人

如果冇辦法做倒武力對等，對家亦唔係文明政權
抗爭嘅出路只有攬炒

而家嘅香港，可以點樣再炒，已經俾極權玩爛

睇嚟我都係唔留言好啲

一留言就會畀人屈毛 分化撚

不過都要講返句

仆街就認咗佢啦

唔該咪撚再開垃圾移民飛機post

得唔得

啲移民post多到成版都係

你班連衛兵又唔話係pr公司洗版?

Hide完睇到結果咪知個民意趨勢囉
咁所以咪心寒囉
人地見到嘅事實就不值一提
你見到嘅就係會實現嘅現實

未實現既野點樣係現實？
民意趨勢？連登有幾多個會員？

走唔係問題，問題係點樣走之後仍然維繫返香港人呢個身份。呢樣野先最值得討論。
無論你選擇留定走都會面對身份削弱嘅問題
留嘅，必然會被清洗，政權用盡一切手段去本土化
走嘅，各散東西，時間耐左，淡忘初心

好深刻呢個
我唔能夠話呢一役係關鍵時刻
因為當時好多人都諗到呢個係局嚟
面對嘅唔係類似太陽花革命咁

始終每個都驚都冇入到去
呢個不得不承認唔夠意志堅定
唔肯去犧牲各樣....

不過我自己深信
香港嘅形勢越嚴峻, 越離譜
留得低嘅人就更加冇嘢可以輸去犧牲

Sor怪錯咗你
我道歉

驚嘅就係恐懼本身
個個都恐懼只係中正敵人嘅下懷

我會應承你,走咗之後開返幾間網店
叫黃色XX, 時代XX

等緊上庭嗰班
幾多文宣post啟發左佢哋嘅人生意義呀

幾時平咗權？

你份人都幾雙重標準
人地用留言正負皮睇啲人嘅傾向
你又話唔可以作準
睇趨勢又話個樣本細

你自己嘅論點人地就唔可以質疑
我唔會否定有啲人移左民的確會為香港行動
但你講唔講得出出面無freerider？
有得移民都興奮到忘記曬初衷？

佢地走係自私唔愛香港
咁麻煩你同返你班港豬朋友講走
唔好慫恿愛香港嘅人走
特別係淺黃嘅人
亦唔好喺呢個平台到高調講

咁樣打亂軍心
你明知走唔到
但就搞到更多人走
令到抗共嘅力量削弱

咁樣唔係好心呀

你呢啲係損人不利己呀!!

恐懼本身呢樣野係legi，你唔恐懼先危險。

點雙重標準法，係連登講數量無意意，個重點唔關樣唔樣本事，而係會有人帶風向。

但你講唔講得出出面無freerider？
有得移民都興奮到忘記曬初衷？
係有，但係同時都有人講左會想幫返走唔到既人。

自私唔緊要
最討厭係藉此拉更多人走

你知有啲淺黃嘅好受人動搖

係呀
有呀
睇落仲唔少添
所以咪想叫個班人收皮囉有咩問題
唔好講到個個移民都係為香港至得架

個班人係指邊班人？指移左民仲想幫香港既人定係全部揸bno想移民既人？

我只希望留低嘅人
可以遇強愈強
心態上係唔可以輸

佢地太功利, 勝利球迷
以為要做到先有信心落注

睇到局勢咁就只係得個驚字

大家係想要邊種民主？

講左咁耐都唔知？
個班口講到自己好愛香港齊上齊落
但得到靠人地嘅血肉換來移民嘅機會之後
就忘記曬所有嘢即刻轉口風話此地不宜久留嘅人

你要將自己要求降低冇問題
但唔好將香港人放喺嘴邊
你隨便出走咗 入咗人地嘅藉
就係人地嘅公民
你已選擇放棄呢片土地

你係享有民主自由嘅別國人
唔係有民主自由嘅「香港人」

It’s ok bro

齊上齊落，咪一齊移民有咩問題？
而家你覺得香港仲可以留？

去到英國,寄啲餅乾俾你,咁樣仲唔夠義氣? (不包郵)

姐係「香港」對你黎講只係地理上？

輕言話走嘅黃絲 (唔係同大家鬥黃)
只可話佢地覺悟唔深
佢地心底裡只係投機取巧
目前有利 多人做 又輕鬆 就做住先啦
但見形勢咁差
冇信心啦 影響到自己喎
就快快脆諗走難先

唔夠愛香港, 唔夠意志力可以話

算啦你
出翻去啲移民post到圍爐啦
係呀我鍾意留係香港
唔洗講到一定要移民先係最明智

坐監手足真係多得你呢啲人唔少
推波助瀾推人去死推到真濫炒就反問：仲可以留？
如果你係坐監個個你會點

點先夠意志？使唔使自願入集中營捱下出返黎先叫有？

畀人拉, 重判, 被通輯手足,
受威脅嘅政界、社會賢達,
財閥(黃嗰邊, 如有)之類

可能要坐成世掛，佢可能覺得呢啲’犧牲’幫到件事掛

攬炒係同中國攬炒，如果我可以有方法避免點解唔做？

實係可以組織到個新香港啦
好似你呢種人
一有事就走
幻想可以係第度重新建立個「新香港」
真係俾你得左又點？
有咩事係咪又要拔足而逃呀
你呢啲就真係浪漫主義

受威脅嘅政界、社會賢達，羅冠聰走左，黎智英話唔走。
畀人拉, 重判, 被通輯手足，走唔到。

民主唔可以當飯食
咁獨裁係咪就可以飽肚?

咁「香港」對你黎講係代表咩，要留係呢一個地理位置到生活既先叫香港人？咁外國手足叫咩？

你唔走係好高尚，但唔使屌走左但係其它地方想幫香港人既人。一開頭又話兄弟爬山。

我邊一句有屌走左但想幫香港嘅人？
你讀哲學讀屎片架？
由頭到尾都係你係到幫啲唔肯付出嘅freerider自私閪講說話
係咪你都係呀？

唔好再低賤化手足嘅犧牲

你借助完人地嘅犧牲咪順利走到囉
係呀去左外地你的確成功避免攬炒影響到自己
但你無諗過個班被捕嘅手足會點俾人清算
走唔到嘅人會點
香港呢個地方會點
你愛嘅係你自己
唔係呢個民族
唔係呢個地方

所以咪要班走左去外國既人幫佢地。

你係香港就可以幫到？

唔好再低賤化手足嘅犧牲
開頭有邊個知要走？何來有搵人做踏腳呢個前設？
攬炒就係搞到着晒火拉死敵人而自己慾火重生，依家唔走努力咪白費？搞到自己死到乾脆利落點樣重新生？

乜衣家外國無香港手足咩？
多左你地呢班人去外國就救到香港？

掉轉頭咁講，咁好多手足比人拉左，好多想救佢地既香港人仲係到，咁你同我係之前又為佢地做到d咩？

香港已經淪陷我都唔知難民要走有咩唔妥

仲有請你唔好將我歸類同批判我係啲咩人
你個title 就係歸類同批判人， 你做就得， 人地做就唔得

屌,你有冇出過嚟呀,冇你唔該收皮

甘心每年交稅養廢老？
甘心留係度冇自由？
留係度可以點抗爭

移民=實際有效行動

根本成班人虛偽到死
去到外國咪最多po下ig
香港死香港事啦
自比孫中山真係笑撚死人

又係半夜post
內容睇到有d悶

咁我想問，留喺香港但無貢獻，你會唔會屌柒呢班人？

留在香港點打

我出世時候，香港係英國㗎
雖然係海外，但本質上，香港的確只係個城市，就係屬於英國依個國家嘅一個城市。

倫敦人？利市人？曼市人？有分別？
大家都係英國治下出世，如果你連英國都割蓆埋，講人地，講混血，講𠴱邊，你係咪回歸後已經畀大陸式生活洗左腦？？？

吞聲忍氣叫抗爭？支共岌岌可危係咪要靠美國先可以收佢皮，一尾係到話愛香港，但你又咩都做唔到有咩用，同埋點解你認為移民就唔可以有個信念喺到？

夠膽就有用？你宜家夠膽出去衝咩？你件衫上面寫光復香港時代革命都拉鳩你嘅時候，你仲情緒勒索叫人愛香港就留喺度繼續抗爭？手足被人拉咗你好開心咩，你被人拉咗ok你信念好撚堅定，所以呢，之後呢？

講到咁撚偉大，咁你犧牲咗未

乜你出嚟抗爭唔係為咗自己利益？你知唔知被捕嘅手足如果知自己會被捕係唔會出嚟，你咁撚「愛」香港咁你犧牲咗未

又一個五毛acc
買隻DSE雞acc用咗幾錢

因為我個title就屈我毛同PR公司

理據係咩

係咪唔啱聽就可以屈毛?

借問聲炒咗乜嘢

有冇犧牲

大家心照就得

冇人需要知

對得住自己就ok

當自己交次學費

有出同幾時出都唔需要同你講

同你交代 我淨係同你講我對得住自己ok

幾認同樓主嘅講法，但堅持一年抗爭到頭來大家都話移民，咁我地當初點解要行出嚟，你要走嘅fine 但唔好講到自己好似孫中山咁 你靜靜地走唔得嘅

唔走你咪又係留低做港豬
你可以做咩？

明明今日嘅成果係好多義士用血用命換番嚟，有好多仲坐緊，我地呢班付出咁少嘅人郁D就話走，點對得住佢地啊。

喺大家都得到民主自由嘅情況下
仲要手足為咗傳承香港文化而受傷被捕
真係值得？

我只屌又冇乜付出

又要拎光環走佬果班人

呢句說話好似啲政協先會講嘅嘢